最近牆內將所有 拜登當選有利中國既言論都刪晒

我平時有知乎 其他牆內討論區ac
只要係發表侵侵上任不利於中國既言論
都會被禁言 禁評 刪post

除非你做到迂迴表達 佢睇唔出你想講咩

睇得出中共想營造到全中國人支持侵侵連任
去幫助拜登當選

有無多d証據##p

證據 twitter

會有幾大影響?

無啦 你自己可以上去知乎呢D睇下
幾乎清一色支持侵侵當選
至於點解 你自己諗下

China joe

上面吹緊風修補中美關係

我唔知 但動機就好明顯

岩啦
上一次都係吹侵侵當選

而家支共要玩反手

on9啦
上twitter睇下d毛點全力屌侵
邊有得扮

中共係咪學識燒山燈神威力
香港有難了

兩手準備，扮支持侵其實係死亡之吻，另外萬一侵侵連任就可以用黎求饒

共產5毛的力量不可小觑